\section{Colores}

\begin{frame}{Rueda del color}
	\onslide<+->
	\begin{center}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.2]{assets/resources/fig-5-1.png}
		\end{figure}
	\end{center}

	\begin{columns}
		\onslide<+->
		\column{0.3\textwidth}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.2]{assets/resources/fig-5-2.png}
			\caption{Hue}
		\end{figure}
	
		\onslide<+->
		\column{0.3\textwidth}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.2]{assets/resources/fig-5-3.png}
			\caption{Value(luz)}
		\end{figure}
	
		\onslide<+->
		\column{0.3\textwidth}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.2]{assets/resources/fig-5-4.png}
			\caption{Saturation(intensidad)}
		\end{figure}
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Material Design}
	\begin{figure}
		\includegraphics[scale=0.5]{assets/resources/fig-5-5.jpg}
	\end{figure}
	Sistema open-source que ayuda  a los equipos de desarrollo a construir experiencias de ui de alta calidad\\
	
	\href{https://material.io}{\beamerbutton{Página Oficial}}
	\href{https://material.io/resources/color}{\beamerbutton{Herramienta de color}}
\end{frame}